究竟咁樣算唔算係內向撚？

以前嘅我會成日係唔同地方都會聊下人講野，而家平時都唔會去點聊人傾計，但係去到單對單傾計嘅時侯又會係咁想搵野講下。
以前會成日聊人出街，而家就變左鍾意自己一個人多過出街陪人，有時仲會好厭倦同人出街同埋覺得同成group人嘅話會有種唔知自己係到做咩嘅feel，究竟我咁樣算唔算係內向撚

肥屍秒回

內向同外向撚人主要分別係活力既來源

外向=透過外界獲取活力、同人相處會覺得越黎越開心

內向=靠自身、靜態興趣獲取活力，例如睇書

內向仲有分細分4-5種

好多人係外向型內向者，但就以為自己係外向者

我同人相處開唔開心都係一時時
而活力都係搞啲興趣野例如車咁
我又唔覺得自己係外向

More
喺邊度睇返嚟

講多樣野係如果對住啲陌生人我都會好熱情好唔介意同佢哋講野 咁樣又好似同內向有啲相反